點睇盧卡古同山神一齊入波

盧囝仲要一扭二😂今季聯賽入左22球

Sor 係23

魔性澎湃

成個大哨咁

盧囝不嬲勁
屌打完保方條死廢老俾19000當condom